[置頂]元朗文宣集中post

雖然7.27 / 7.28好多野都未定到
但大家扮緊工既定或者有時間既可以幫幫手整下文宣
番工放工出街可以幫手用Air Drop分享出去
為咗可以方便大家 係其他post見到其他文宣可以係到分享
我先獻一獻醜

希望大家幫幫手啦

推

push

想知依家係727定728

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

元朗呢條線 文宣絕對有得打 兄弟們加油呀

728

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助